近日明顯好多三毛帶風向 | 唔回覆+負評+封鎖 完

嘈只會幫佢地推
講咁多做乜，721見就得啦

推呢個先

出面勁多三毛
可疑po咪柒回